吹水

吹水

做咩事呀bb

無啊 純粹悶 想吹水
你到底男定女